各位學生入一入黎

由2019年6月至今 我地經歷大丈少少既罷工、罷課，直至到今日因為支那送大禮而被逼停課。

各位學生可唔可以應承自己一件事？
係武漢肺炎停課期間，希望大家可以把握時間，努力學習。

你地要了解一點，你地係香港未來既主人翁，你地今日學到既每一分知識，都會對未來既香港有舉足輕重既作用。

我地一齊上街抗爭，絕對係一堂寶貴既公民教育。但係學術成績對大家黎講同樣重要。

時代革命，我地輸唔起。
同樣地，我地並無本錢去浪費一整個世代

武漢肺炎停課期間，就係大家自我增值之時

屌我都唔知自己講緊啲乜

學外語
遲啲做香港外交官